起機姐姐怒屌德國鬼佬！

笑撚死
Let me FINISH First!

Of Course! Trust our motherland!

仲記得當年喺烽火台聽住佢講「相信局長，相信23條」....根本都係呢個口吻.....

好好地一個外宣機會變成潑婦罵街

其實佢連埋中共 知唔知咁樣夾硬贏場交（佢以為）只會起到反效果

民主社會講道理 互相理解 佢地就諗著壓過你就當贏 咩一句ko之類 除左做比自己友打飛機有意思咩

佢自己拎美國警暴問題來比就得
人地拎支那打壓自由來比就唔得
掃把頭真係垃撚圾

警察只係保護自己，手無寸鐵都可以好危險，咁嗰個俾人告謀殺既美國差佬其實要頒獎表揚

好低質

見到佢個柒樣都唔想睇

得中國人先會覺得呢啲叫KO

大佬
你一開始又罵鬼US 人地叫你唔好講US 你又繼續講
人地問返你點解新疆D人做咩比大陸人捉曬 你又叫人講返香港 講返一國兩制
人地點解提新疆都係你自己引導
神又係你鬼又係你 知唔知醜架
你話冇警暴 叫人舉例子 人地舉完例 你又話監警查完話冇問題
大佬呀 你又睜大眼講大話 蝦9鬼佬 無睇你返垃圾報告姐
份野根本無查開槍射擊市民既野 純粹提左結果
份野根冇權查任何人 只係根據所得資料黎 分析返 重要針對組織黎 分析
開槍隻狗 有冇錯 份野係隻字冇提 你都可以講成 話無錯

又贏!

邊個話要外宣
目標觀眾係牆內既人
點可以唔用粗鄙野蠻既態度呀
只要係標題加個秒殺咪搞掂囉
所有外交戰狼都係呢個套路架啦

港人港地：KO!

係撚咁篤張檯
陣八婆格出晒嚟

嚇撚死德國佬

好垃圾

但呢個係德國之聲
比德國佬同台灣人睇

佢啲英文好撚難聽呀

仲出書教人英文
真係害撚死人

呢個台妹Regina 正好多

垃圾連登仔
我憎死你地
連推四日上唔到熱門
街站日日擺無人黎
正一死仆街
推上熱門咁簡單都唔做
正仆街
正垃圾
自私鬼
平時有話罷工太趕無可能
而家提前預備
成三十個工會響應
你班死仆街 無反應
唔怪得五毛pr熱狗
日日唱 推學生出去死
最保命抗爭無L做
民記問卷調查
200萬人死L曬去邊

黨安法 捨得表態未

係咪又打算叫學生去死

捐十蚊支持學生打官師
又扯到去寫維基
扯足一晚 你唔L去寫 正仆街

香港人 窮到連10蚊20蚊都無
窮到淨係識得利用學生

公投自決 笑死人 垃圾
入工會目的就係賦予你打工仔權益

你自己L未開始先放棄

護士清算左未
日日角色扮演

有無八ha secre t 死仆街
訓左無睇吖

615 又開關啦
又利用醫護喇

正垃圾 醫護罷工
捍衛自己專業
捍衛香港安全

你班死仆街
自己驚死 唔敢罷工
開埋工會 比你地加油聚人頭
喂到入口 死都唔出聲
唔敢出聲咪airdrop文宣囉

家陣叫你去死哶
罷工要坐監咩

成年人都唔夠學生識衡量價值

垃圾連仔ban9我喇
我係要周圍痴旮旯

死仆街五毛唔搞日日ban9我
你最威喇仆街連仔
連仔死仆街

你要香港人相信中國不會在香港利用國安法進行像中國在大陸使用國安法進行的事？

葉太完美KO外國勢力,一句都駁唔到

睇葉劉fb啲留言 唔係幾分到曲定直

專業加速師